點解咁執著一定要中文名

lihkg就lihkg 有咩問題
台灣新興forum DCARD 都冇中文 咪又係成日比台媒報導

問題係lihkg好翹口呢

佢地自己叫開狄卡
中文名其實方便自己點叫(好似係

以後個壇就叫連尼住
我哋就係連尼豬啦

自己講完都覺得on居

lin 登

琴日咪有人講用拉登攞

狄卡都唔係正式官方名 係佢地約定俗成既叫法
所以我覺得唔洗刻意去改 時間耐左都會有一個統一別名